Ten pokoj je velký .
Taky má stoly , židlé , skřiň , radio , TV , obráz , malé postel a lampu .
Muz sedí na židle a cte noviny .
Zena se dívá na televizi .
Díte spí v postele .
Na obrazke je kočka .
Na ulice sveti slunce .
